本土新聞頂得住，暫可繼續低度運作

公告

感謝各位讀者的支持，《本土新聞》將會繼續營運下去，同時劉子禮先生(Joel Lau)將入股本土新聞有限公司，於二0一七年三月一日出任董事及接任社長一職。劉先生於香港的大專院校授課廿多載，關注香港及華人社會、性别、環保及全球化等議題。他亦熱心支持本土運動及抗爭人仕。《本土新聞》作為一個倡議媒體，他的經驗、人脈，我相信會為報社帶來新氣象。

我們現時的資金只能維持低度運作，仍未能重建辦公室，日後的發展有待讀者的持續訂閱。無論如何，我們在艱苦中堅持走下去，是實踐了在創刊時所喊出的口號：「本土新聞，香港意志」。這是一種集體意志而不是少數人的政治利益。在紛雜的網絡中，我希望《本土新聞》能堅守專業，以開放、勇敢的態度，在未來更艱辛的環境中穩步前進。

是本土運動裡的善良意願使《本土新聞》得以延續，也証明了堅實的本土力量絕不會因各種打擊而低頭，反而會以各種更頑強的姿態出現。

《本土新聞》將邁向三周年，我感謝這些日子裡曾與我並肩的戰友，這幾年礙於健康問題，未能盡善，我將退出董事會，在大後方默默支持。祝願在劉子禮先生的接力下，《本土新聞》能更上層樓。

《本土新聞》社長 區惠蓮
二0一七年二月二十八日

WAIT AND SEE